{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho339874/gangnam-aleunubossiti-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796428&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381411&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=184518&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=23046&selectedRatePlan=169936554%3A%3A1&expediaPropertyId=3334687&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 아르누보씨티"
    },
    "text": "江南アルヌーボーシティ\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市瑞草区瑞草大路74キル49\\n\n江南アルヌーボーシティは便益施設とサービスが多く備えられています。 ルーフトップテラスとスターフィールドCOEXモールが近く、様々なショッピングやエスプレッソバーなどが楽しめます。 また、フィットネスセンターとQueen''s Tableでイタリア料理を楽しみながら食事をすることができます。 宿泊の際、客室内には便利な設備が整っていて便利に利用できます。 公共交通機関も便利で、徒歩で利用できる江南駅と良才駅が近くにあり、移動に便利です。 ホテルは192室の客室を保有しており、12階で構成されています。 チェックインは午後3時から午前0時まで行われ、便利なチェックイン/チェックアウトシステムを提供します。 チェックアウト時間は午前11時です。 新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項がありますので、事前に確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、またはデポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満18歳以上のお客様がチェックイン可能で、ベビーベッドやペットはご利用いただけません。 しかし、障害者は案内動物を同伴することができます。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットを提供し、客室内でも無料WiFiと有線インターネットを利用できます。 駐車は施設内でのセルフ駐車時に無料でご利用いただけます。 ただし、駐車スペースには制限がありますので、ご注意ください。 喫煙は禁止されており、大人専用の独身男性または乙女パーティーは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティにはルーフトップテラスやスターフィールドCOEXモールなど、多くの便益施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティ周辺にどのようなショッピングや飲食店がありますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティ周辺には様々なショッピングやエスプレッソバーなどが楽しめるスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティ内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティの客室内には便利な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティ周辺に公共交通機関はありますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティ周辺には江南駅と良才駅が近くにあり、公共交通機関が利用できます。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティは何階建てですか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティは12階建てです。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティのチェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から午前0時まで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティで新型コロナウイルス感染症による旅行制限がある場合、どのように確認すればいいですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限については事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、またはデポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティでは共用エリアと客室内で無料のWiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティの駐車は無料ですか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティでは施設内でのセルフ駐車時に無料で駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティでは喫煙はできますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティでは喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティではペットの宿泊はできませんが、障害者は案内動物を同伴できます。"
        },
        {
            "question": "江南アルヌーボーシティでは何歳以上から宿泊できますか？",
            "answer": "江南アルヌーボーシティでは満18歳以上のお客様が宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 676
    }
}